[拋磚引玉]一人一首頹到仆街聽既自虐歌

radiohead- creep, how to disapper completely

Pish

Radiohead - Street Spirit
Gary Jules - Mad World

Radiohead-no surprise

Nirvana
Something in the way

有冇啲中文歌

暗裡著迷 劉華
天與地 張學友
藍色街燈 黎明
其實我真的愛你 郭富城
凌晨一吻 譚詠麟
奔向未來日子 張國榮

達爾文-結他好有feel正到仆街
尋人啟事-諗起親人有時會聽到喊
The cure plaingsong-唔係幾知佢真正意思但聽落好愁下好有幻想空間

夜空中最亮的星

他一個人

多過一首
Creep - Radiohead
Mad World - Gary Jules
Cloudy Now - Blackfield

Queen - Bohemian Rhapsody

尋人啟事

藍色街燈好正

Alone again naturally

但聽完有少少治癒既感覺

路過蜻蜓 張國榮

Last night I dreamed that somebody loved me - the smiths

Eyepennies - Sparklehorse

垃圾四部曲

Sparklehorse

最冷一天
次次聽完都好想喊

周國腎密封罩